Yahoo新聞咁多人睇 下面d留言又咁多5毛

呢個情況維持左好多年
一d本身中立既長期睇到呢d留言
會好容易變左同佢地一樣諗法
覺得抗爭既就係搞事
我認為好有需要響果度加強下文宣

Yahoo 會del

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

D 5毛 基本上係無吼不入, 即係係FB 上一D 買賣,興趣GROUP, 好多時都有D 5毛入左去POST 一D FAKE NEWS, 但呢D GROUP ADMIN 好多時都 懶得DEL

覆左D咩? 正常定係粗口?

一早講過，yahoo有4,5百隻1毛長駐
咪浪費時間
加上香港yahoo奶共